美股認真討論區 XLIX

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

**新手請先睇睇FB頭篇文章

Lm

新手留名

brk.b

v adbe又跌到無brk

美股有冇免費方法可以拎到現價同埋RSI等簡單數據落excel
唔洗好即時都得

美國的財演講野咁撚快

懶係pro 咁

有冇手足覺得fb跌20%根本冇可能？

原來開左了

新手留明

SQQQ 左一巴右一巴

新po就想bin

有貨個d 都跌到傻左

Nvda fb adobe

nvda跌到就嚟要溝啦

理性討論 ok? 加多隻twtr

今晚咩事呀, 跌到咁

唔覺佢有升過咁

佛系都有火呀

入左sqqq 都對沖唔到

明顯未係吸貨時間，等多排 仲有得跌

玩港股又話啲股無價值，玩美股都要短炒為咩

yahoo

人生就是不斷地冒險

今晚洗軟件股，ADBE, RHT, WDAY
遊戲股，ATVI, EA
,......

square 6% 血流成河呀

長揸先係正路，回頭是岸阿ching

見倒nflx好安慰

輸晒

唔玩了

你認真o架

明明 pro 過香港 D 財演

美股係玩十年磨一劍，不是短炒

跌得好勁喎, 醫藥又跌, AI機械人自動科技個類全部都跌

intc已入

全部大大棍
豬好多

希望各位唔好再留言，等驚報冷一冷靜先～

收到

有冇link
個圖幾靚

留名恥笑上星期177 狗衝撈fb班友

大你兩個零

UJ 都未行已經咁驚，一行仲得掂

科技/軟件股仲有得跌
睇位入MA先

人棄我取

入v會唔會好啲

扑暈自己一個月先

dropdropdrop

呢獲杰囉

atvi 同ttwo
我到底等唔等業績好...
一出業績佢地又插兩成咁點算真係

molamola

驚就做少少protective put

震過貓王既日子
仲有兩日就到業績
依家賣左佢又驚好似上次咁低位放左
但佢咁隊法又真係震過貓王

成堆aapl, 最衰致富買唔到put

仲有冇港股呀呀寶

TWTR係咁比人質低

TWTR 再插7%

你果兩隻咁大棍......沽小量做put可能好過d.....不過又可能左一巴右一巴

走呀 洗倉

435 50手冇走過架我

一邊講佢一邊陰陰跌
上年年尾輸港股輸廿萬
今年年中美股輸十萬 兩邊都係3-4日內忽然輸既數黎

跌少少咋喎

咁快第3頁
悶個時下晚可以冇兩頁

到底發生左咩事...兩三日冇左十幾廿個%

上個post 聽講有隻股王叫Netflix ...

Qqq 落返去165 ok?

快啲調整完咪仲好

算,止蝕 蝕十萬左右就算

納dee跌夠2% ok?

侵侵都要用twitter 遲早升返

見到個post 咁多人 納指日日創新高就知咩事
唔劏散戶劏邊個

入soxs ??

V

黑色警報再次發揮關鍵作用

【晚上9時35分】
美股今晚開市反覆，道指高開19點(0.08%)，報25470點，上周重挫以科技股為主的納指低開1.36%(0.02%)，報7736點，現跌幅擴大至逾63點，報7674點。

搜狐業績遠遜預期，股價瀉17%。搜狐季報業績顯示，廣告、遊戲業務萎縮，並連續三個季度錄營業虧損。同樣在美國上市的中概科技股搜狗，股價跌13%，暢遊跌10%。

上周在美上市的拼多多，曾跌逾一成。上周創維發佈聲明，要求拼多多停止售賣假貨，並保留向拼多多及相關侵權方責任的全部法律權利。

呢幾隻中概科技ADR跌左十幾%
中國垃圾股

痴撚線 美股跌撚到喊
AMAZON 兩日跌咗成舊水美金
屌你老母啦

一下drop到位嘅調整，今年都經歷過

繼續跌
下個星期又可以入平貨

上次twtr跌到$28，amd跌到$9
升完一浸賺廿零%就走咗無玩
依家又可以返嚟睇位入貨了

業績後調整到咁 相當凶險

之前好似有人話自我感覺良好，係都唔信邪

我就唔信連跌到星期三

點解仲有咁多新名

美股呢D 連走既機會都唔比你
真係燃過港女
港女慢慢日日插 美股忽然一下大插
港股熊一 美股牛三？
左一巴 右一巴

at&t 見底啦

新人入黎食花生姐

6厘息﹐公用股

目測 TWTR 應該值 30 零蚊
跌多 D 可以諗下入

新手$1000買左amzn點算

訓到下個業績期再睇啦

1000 好高位買入啦
有位走好走

Ma再跌買d

$1000驚西咩
勢都未轉

AMD今日冇人吹奏既？

其他輸返咪冇人吹奏
試下隻隻冇升跌然後AMD升4%
4頁都會係AMD

TVIX TEVA PFE AMD

AMD搞咩呀?
AMD咩事呀?
想點呀AMD????

無事la

Ching 你今年喺港股賺咗幾多呀？
美股撚新手，你又睇下出面幾多散戶因爲騰訊陰跌而冇止蝕、或者繼續衝入場

其實一月四月業績期都差唔多，金融、工業股，beat完高開低收大大棍

無玩港股

所以我咪話左一巴 右一巴
一班人輸完港股以為美股牛三買美股
宜家中埋右一巴

pm 救全家

Short TSLA AAPL ?
重有一日比你決定下注

我話第二個帖鳩咗會黎料

sp? 你真識食

尋晚SP500跌0.58%
如果放落恆指即係跌170點唔夠
咁樣叫忽然一下大插

tndm咩事 業績好都要俾人震

吉你QQ日日跌2%又真係唔算忽然大插既

幾年前已經開美股account兼且一路都買環球組合
利申：未開美股之前買本地公用股同reits為主，有買港股不過冇乜買大陸資產，那些年買1038都執唔少

大戶鍾意好消息出火

電動車大廠特斯拉即將於周三（8月1日）公布第2季財報， 路博邁（Neuberger Berma

n）基金經理人、電影「大賣空」真實主角艾斯曼（Steve Eisman）卻表示他目前正放空特

斯拉股票，原因是他看不見該公司價值，並批評特斯拉在自駕車領域做得不夠。

艾斯曼接受專訪時指出：「特斯拉執行長穆斯克非常聰明，但世界上聰明的人太多了

，光聰明是不夠的，你必須具備執行能力，但他在這方面有問題。」艾斯曼認為，特斯拉

在自駕車領域欠缺進展，因此預測該公司未來股價將下跌並放空。

艾斯曼表示，穆斯克近來深陷一連串爭議，例如他曾痛批救援泰國足球隊的英國潛水

員是「戀童癖」而拖累股價，引來「他不專心經營公司」的批評聲浪，而這也是此次財報

表現受到高度關注的原因。

特斯拉近來股價表現欠佳。截至上周五（27日） 為止，特斯拉股價7月累跌13.4％。

相較之下，那斯達克綜合指數同期上漲3％、標普500指數揚升3.7％ ，道瓊工業指數更上

漲4.9％。

財經預測網站Estimize預估，特斯拉第2季每股虧損將擴大至2.68美元，去年同期為虧

損1.33美元。另一方面，艾斯曼相當看好傳統車廠通用汽車的未來潛力。

艾斯曼在金融危機時精準預測次貸危機並放空相關證券而一戰成名，他同時也是麥可

．路易士（Michael Lewis）暢銷書《大賣空》書中描繪的主角。

The big short

聽過以前有講法，CAT好，美國經濟好

獲利優於預期並調高全年獲利展望 Caterpillar股價上漲3.2%

週一盤前交易中，Caterpillar(CAT) 股價上漲 3.2%。該機械製造廠公布第二季獲利優於預期，並調高了全年獲利展望。

該公司公布二季淨利上升至 17.1 億美元，或每股 2.82 美元，去年同期為獲利 8.02 億美元，或每股 1.35 美元。

扣除一次性項目，每股獲利為 2.97 美元，分析師預估為 2.75 美元。

該公司預期，在 2018 下半年，近來實施的關稅對原料成本衝擊將達 1 億至 2 億美元，供應鏈挑戰，預期將持續對運輸成本構成壓力。Caterpillar 計畫以漲價，抵銷這些成本。

Caterpillar 第二季營收上升至 140.1 億美元，符合預估，第一季營收為 113.3 億美元。

該公司調高全年每股獲利展望到 11 至 12 美元，原預估為 10.25 至 11.25 美元，分析師預估則為 10.76 美元。

今年以來，Caterpillar 股價下跌了 9.5%。道瓊則上漲了 3%。

清倉了

經濟轉型 中國首現17年來半年期貿易赤字

據美國媒體報導，長年來維持大量貿易順差的中國大陸，經過積
極調整經濟結構之後已出現重要轉型徵兆。在今年上半年中國經
常帳項目已出現17年來首度的半年期貿易赤字，這意味著中國大
陸經濟已逐漸由投資型與出口型轉化為消費型經濟。

據美國《華爾街日報》報導，將於8月6日公佈的官方數據可能會
顯示，中國今年上半年的經常帳項目將落於赤字狀態，這意味著
中國的進口額已超過出口額。經濟專家估計，今年上半年的赤字
規模約為240億美元，而且主要出現在今年第一季度。更重要的
是，這將是自中國於2001年11月加入世界貿易組織以來首次出現
半年經常帳赤字。

中美貿易摩擦 劍指中國製造2025

報導說，中國進口增加主要是來自於石油、鐵礦與農產品，以及
金融與軟體服務、智財權支出等項目上。

專家認為，雖然前半年出現赤字，但今年整年中國依然會出現經
常帳項目盈餘，規模約1000億美元。不過這個貿易盈餘還不到中
國國內生產總值(GDP)的1%，卻是1995年以來的最低的一年。

報導說，2007年中國的經常帳項目盈餘達到高峰，約為GDP的10%
，此後比例不斷下滑，預計到明年經常帳盈餘會下降到GDP的
0.5%。

專家認為，這是個巨大的變化，同時可以證明中國並未人為壓低
人民幣、盲目擴大貿易盈餘。更能證明中國積極將經濟結構轉向
消費型，而不是出口和投資型。而官方數據也顯示，今年上半年
，消費貢獻了中國經濟增長的78.5%，這個數字在2005年只有36%
。

Ok 明晒
2016年我係新手業績前買fb都中咗伏，長坐半年後先回血

暫時歸納美股同支港股分別

美股：大部分時間跟大勢慢行，業績期會行得急，大隻野都可以爆跌。

港股：大部份時間上落較快，走勢較反覆，大隻野好小爆跌，通常一跌一齊跌。

d傻散當美股開善堂

我咪係冇止蝕we7
諗住配股價唔會穿乜乜乜

學師兄咁講FB 咁大隻股邊有可能一日插20% 走都無得走
QQ 插20% 都要插成個月
再望一望 NFLX FB TWTR

你好似漏左現在買係執錢乜乜乜

binc可恥

科技股都玩完係咪代表美股玩完？

背哂金句

各位一直想減價，宜家全部7-9折不等，任揀。如果炸唔中嘅，又可以諗幾時同買邊啲中咗雷嘅

係AMD仲要大幅加價啫

唔Binc 上黎做咩

電腦大爆炸

留意日元

等多2 日 AAPL TSLA 連燈愛股都唔遲
暫時已經仆街 ： FB TWTR INTC ADBE ABMD IQ PYPL
十足十北上叫G 一樣
D女排好隊等比人叫Number

再多幾日仲有brk c

漏咗net fix wo

唔覺得aapl會逆天，佢比起goog同amzn呢d增長空間咁大既股真係比下去

今朝睇到話已出左成績表嘅，58%好過預期，都唔明大家驚咩

或者可以反轉睇，當買ETF係一盤生意，EPS x 股數等於個盤生意當年賺幾多。

等

earning 前報到
有aapl

別人恐懼我貪婪
借爆孖展買tqqq

是咪打錯sqqq

當道指下跌1至200點，只是受到地區性或者個別企業的影響，例如個別省份發生災難，或者有企業倒閉，不過，很快就可以復原，不用離開股市，但就要減少投資。

當道指下跌500點左右，表示美國出現了問題，例如大型示威或者災難，甚至有大型企業倒閉，一般小投資者應該暫時要離開股市，待情況穩定或者被確認後才可以返回股市。

當道指下跌了超過1,000點，就應該抽身離開，因為這是世界性災難。

道指有下跌1,000點，但我們又察覺不到有任何世界性災難，這才是真正危險，表示知道內情的人不顧一切拋售，所以，玩股票的人都應該持盈保泰，做好防風工作，以免真相被公開之後，全球股市都會大跌，香港也不能例外。

FOMC Calendar

2018年3月20-21日美聯儲主席耶倫新聞發布會

2018年5月1-2日

2018年6月12-13日美聯儲主席耶倫新聞發布會

2018年7月31日至8月1日

2018年9月25-26日美聯儲主席耶倫新聞發布會

2018年11月7-8日

2018年12月18-19日美聯儲主席耶倫新聞發布會

耶倫

copy and paste, sor

AAPL買末日PUT應該值搏

內幕消息

影子政府

好不安

lm

傳說中市場既無形之手

呢位巴打一定係大人物

o架妹又放水

有冇巴打有玩外匯CFD

點解唔future?
Spread 細dd
你本夠哂大啦

屌 原來蘋果盤後先揭盅

岩岩睇下又見未做過問下有冇人玩
usd：hkd見下有冇得乞小小咁

仲有時間逃生呀

Usd hkd 未做過
有肉食嗎？

好驚apple 真係會miss

冇肉…只係諗強弱方唔做
因爲我信政府

留個名大家一齊俾人Binc

ilmn已彈
shop會唔會都係呢?

今次真係好難講

信巴菲特 信AAPL

就算唔miss
咪amzn 咁死樣

全世界都唔睇好TSLA
一陣Elon Musk唔聲唔聲

壞消息己經price in咗

今日係咪要高開

上星期五都係

留名

想睇Elon Musk反cap

Miss 唔miss 都插啦， 睇圖就知

點睇呀
可否教下我

終於有啲綠色望下

BILI差唔多突破40%loss,幾時可以見到100%loss

學到野

升番啦冇事啦

科技股amazon,google,Microsoft 都仲幾硬淨，我覺得可以加貨,利申，鳩嗡

又黎trade talks

各位咁快燈定

準備見紅啦

個市得十分鐘貨仔

Ipgp
咁樣洗一洗順眼哂

有無人玩aapl

想點玩先

All in short put

似乎係高開低收

amd 散水

有冇人可以講下今日究竟升乜尻
我watchlist 好紅

今日留意下油好過

差不多了

今晚都係早d訓，西市無眼睇

下隻入咩講聲

巴打專心 put mu 咪算囉

係呀屌

我個watchlist 全部破緊地獄

屌

teva tndm

BGNE升穿左6160招股價上限😱

琴晚升既今日隊番，左一巴右一巴

大陸醫藥黎

咁勁

靚入

下隻入咩？

aa teva
印象中好似有巴打都有買

美股認真賭錢區

無事la靜番啲了

接近完美時機放咗隻NFLX PUT令人興奮

Amzn轉燈

聽日再決定是否入貨
瞓覺

明智

成也apple 敗也apple，佛系埋今日

走撚哂 aapl Goog
埋單豬 $20000 HKd

孖展倉頂唔順個波動性

呢期都係返香港收息先

震走咗啲人又有得gogogo

一日唔足以判斷佢企唔企得穏條線
況且之前跌到破地獄咁

請用2 個字形容納指

燃狗

尋日跌左200美元 今日又升返

見返d綠色 定一定驚

升個一啪就叫大升冇野呀

係撚呀

VNQ大升，下星期先入貨阿屌

又多個閱讀理解0分

係我錯

睇埋AAPL業績，聽日可以決定繼唔繼續黑色預警

嘩你都幾有自信wo

中國晶片掘起？華為發送邀請 麒麟 980 即將亮相

華為已發出邀請，將於 8 月 31 日舉行 IFA 主題演講，根據過往內容，相信今次內容很可能沒有推出新手機的打算，而是推出新硬件，特別是麒麟 980 晶片。這並不奇怪，因為去年該公司亦在 IFA 上推出了 970。

關於麒麟 980 晶片組，到目前為止的非官方信息是將擁有一個帶有大型和小型集群的八核。謠言指向「Cortex-A77」核心。比較有趣的是，GPU 方面可能是華為首個內部設計，有傳言稱它將比目前的 Adreno 630 高出 50％。該晶片將成為首批採用台積電 7nm 工藝製造的芯片之一。

見到呢單新聞唔知點解覺得好好笑

會唔會噴火㗎

奇妙電視英文台 美股

點解笑你理解能力低係我有自信

係喎～～兩間偉哥幅圖真心靚

呢句已經證明你理解能力差呀廢物

有無人同我一樣琴日見到底部區入咗algn

睇師兄既操作 十足十拍緊大時代咁
一買一賣 再買再賣

尋晚成個倉得AMD綠,今晚得AMD係紅

有無人等緊aapl

EARNINGS: Apple Q3 EPS $2.34 vs. $2.18 Est.; Q3 Revs. $53.3B vs. $52.336B Est. •

AAPL +2.26%

Apple says the average selling price of iPhones last quarter was $724, versus the expected $693.59

AAPL up 2%
Call 中都冇肉食

無力上

終於都上到3%

一miss -20%
就算beat 都係+2/3 %
玩唔過

等埋生活態度TSLA
呢隻股咁大無可能一日-20%

Facebook 重大隻過TSLA啦

少年你太年輕了
自己搵番早幾次出成績個股價有幾大幅度

曲直難分

AAPL 就算唔beat estimate 都唔會-20% 咁誇
本身幻想空間無 FB Netflix 果d咁多

唯有得apple pull back先買番

feel到會好似amzn咁插返落黎，睇埋今晚點走先

put 左 aapl 買保險
Fb 傷到喊出黎

aapl盤後創新高

好彩蘋果同AMZN兩隻大船冇撞山

大摩警告：自2月以来最大的美股抛售潮即将袭来 普通投资者将遭遇沉重打击

摩根士丹利认为，一些雄心勃勃的科技股本月大幅下跌，进一步证明股市将会走低。

美国股市首席策略师Michael Wilson周一(7月30日)在给客户的报告中称：“几位科技领袖的财报较弱，Netflix和Facebook逊于预期对我们的防御预期提供了额外支持。”

Wilson称，这一次，普通投资者可能会遭受更大的损失。

该报告称：“我们认为，即将到来的调整将是自2月以来最大的一次调整，但它很可能会对平均投资组合产生更大的负面影响，如果它集中在技术、可自由支配和小盘股上。”

上周四，Facebook的股价下跌了19个百分点，而就在一天前，该公司公布的第二季度销售额低于预期，日活跃用户数也低于预期，这导致了美国历史上最大的单日市值损失。

Netflix的股价在周一下跌了14个百分点，这家流媒体巨头公布的第二季度用户数据逊于预期。

Wilson指出，在互联网泡沫时期，增长和价值股之间的相对估值只是更高。他还指出，罗素1000增长指数与罗素1000指数之间的10年回报率差距处于自1980年以来的第96个百分点。

他表示：“在近期和过去10年里，大型增长股的涨幅都超过了美国的大型市值股，涨幅几乎是前所未有。战斗动力是一项艰难的游戏，但如你猜对时机，它就会非常赚钱。我们认为，现在的情况之一是增长转向价值。”

标普500指数从1月底至2月初的高点下跌逾10%，因投资者对强于预期的就业报告和薪资数据做出反应，引发了对未来利率上升的担忧。

相比之下，从周三到周一的月度高点，市场下跌了约1.5%。这位策略师重申了标普500指数的2750点目标，这意味着周一收盘时下跌了2个百分点。

Wilson重申，他对公用事业、能源、工业和金融类股的评级为增持，在更困难的市场环境下，其应会表现更好。

本月早些时候，这位策略师在市场上采取了守势，将小盘股降至同等权重，并将其对科技股的评级下调至“减持”。在2017年，Wilson是华尔街最乐观的策略师之一。

好息巴暫時可以出嚟binc

同AMZN盤後反應差唔多

叻仔喎蘋果 但冇貨

一買保險就冇事 唔買既fb 就奶到仆街
下次業積期都係唔博 全部拎幾舊買個保險算

入多左少少fb

唔好業績前先買貨

路遙知馬力，例牌講句 in aapl i trust

買左好耐架啦 賺25% 一鋪清袋 屌

買中fb 係唔好彩，清袋好過業績前高J蝕啦

aapl rocket now

等我抽下水先, 如果 10%都頂唔到 要平倉 點解唔買BOND?

利申:佛陀

屌intel到天花

最怕係intel收埋收埋唔發表住

蘋果一升D人又出番哂黎

黑色警報依然生效

佛係

好息巴個倉近排點？

VWO

NOK 同PYPL 將我辛苦賺個D 輸番出去

1113 HK Equity
2383 HK Equity
215 HK Equity
2588 HK Equity
6823 HK Equity
3366 HK Equity
2800 HK Equity
626 HK Equity
NOK US Equity
PYPL US Equity
AAPL US Equity
HSBC US Equity
DXJ US Equity
CWB US CB
ISG Corp PFD
EBAYL Corp PFD

個倉好悶

冇Kill Kill

想再入tndm 係唔係玩命?

之前計唔岩數,1秒前LONG 左CALL

高手

中美貿易戰升級，路透社及彭博通訊社引述消息指美國計劃再向總值2,000億美元（約1.56萬億港元）中國進口貨品，徵收多達25%關稅，最快今日公佈，以迫使中國就貿易問題重返談判桌。

美國本月初掀開貿易戰戰幔，率先向340億美元（約2,652億港元）中國進口貨徵收25%關稅，總統特朗普後來更威脅稱，有意向另外2,000億美元中國進口貨品徵收10%關稅。彭博引述消息人士指，特朗普已指示美國貿易代表萊特海澤（Robert Lighthizer），將有關關稅稅額提高至25%。
華府對2,000億美元中國進口貨品徵收關稅的計劃，將在本月20至23日召開公聽會，而公眾咨詢期亦至本月30日為止。如果華府有意調高相關關稅稅額，就要在公聽會前提出。
此外，華府亦正審視是否向額外160億美元（約1,248億港元）中國貨徵收關稅，審視期限將在美國時間周三屆滿。

我個邪惡基金

VTI 60%
BND 20%
QQQ 20%
QQQ SC
VWO 20%

120%

孖展

我又玩……但太亂唔知點分幾%
遲下想轉全qqq spy brk.c就算

VWO較強近排，又唔想沽QQQ，所以轉SC。

我都想做INDEXING 但又放棄唔到APPLE 同HSBC

拼多多賣假貨

其他野做indexing，將AAPL同HSBC分出去，OK?

題外話，今季哩套商戰日劇好睇

香港有冇類似行業？

咁真都叫假

強國E COMMERCE 點會有假野

有冇aapl 巴打一齊出黎尻叫下

用緊6s出來支持下

Aapl 成日資助我玩iphone
良心企業

iphone2

係咁入貨

100% tqqq ftw

no燈, okay?

揸左年幾兩年，我驚過你

今晚係ifanboy之夜

老巴或成最大贏家

別人恐懼...

又牛3?

ifanboy 一季一次聚會

aapl資助我買s9 plus

冇直接持貨，但係精神嘅

put 爆tsla

入

thanks

垃圾公司

外匯走勢唔差，係FANG同支那差，但新興大户又入貨，奇撚怪

put到佢人生意義就係俾人put

夠膽就買emlc

上個星期ib通知short tesla要加margin，應該全世界都

號召連登1股股東

冇currency hedge 新興債不了

講真以一個正常股票既選擇，tsla 真係好垃圾，佢有既係技術，經濟學黎講技術係重要，但Efficiency 係重要好多，咁撚耐先整到5000部，一年先生產到88k , 點解會配有300既股價，我睇唔明睇唔透，如果我燈中，earning 大升，我抵撚死。

好!!
咁我睇400

買TSLA,為既唔係回報,而係智慧

當朋友當中仲談論緊買NVDA定AMZN既時候, 你彈出一句"我做緊TSLA股東啦屌你老母" NVDA價錢,AMZN級數前景,蔗渣價錢,燒鵝味道,你仲諗NVDA,AMZN真係戇撚鳩" 朋友一聽到你講,原來有樣咁抵既野佢地從來未聽過,立即覺得你係隱世美股高手, 而你係朋友當中既social status立即上升數十級, 女性友人聽到仲會覺得你係可以託付終生既伴侶

所以話,買TSLA得到既唔係回報,而係出眾既才華同獨特既眼光

TSLA隻西野孳積次次都miss嫁啦
個個都係渣住佢個未來來舞上舞落

1-2日

有冇師兄有睇開油價走勢?

哇屌 美帝飛龍payroll好勁

Amzn點睇

10%+到25%

大陸靠貶貨幣呢招唔掂

再貶又大規模走資
死得仲快

Google plans censored version of search engine in China - The Intercept

出個河蟹版google search?

拼多多美股盘前跌近14%

比人查緊

Tragic. Will send Einhorn a box of short shorts to comfort him through this difficult time.
— Elon Musk (@elonmusk) August 1, 2018

US 10 Year Yield 3.009%

低撚死

快啲實現劇本

原來就到anet

Energy, basic material放緊血

能源唔多唔少受加息拉高美金所影響

陰毛論

大爆升

強到爆

APPL 200 Call

MA 定 V

指數計幾日上落3%~4%（除時冇咁多）
但個po好似行完牛三熊四又到返牛四咁

v

why not both

v高位入左但又未到溝貨位

不嬲跌少少都要鬼殺咁嘈
跌->抽水
升->衝出黎講買左咩

呢度終於靜返啲

如果講笑ok
但睇落有d似真係左一Q右一Q咁中

升反再靜

金寶湯點睇

無人飲

想點put

好似海軍好耐之前問有買

海軍巴

今日升得幾多下

真接short 佢 option 太高premium

8月3日到期既IV 128%

sell open 唔到310

咁大隻股一日跌5% 用下腦都知冇可能

宜家入簡直係派錢

尋日有師兄話all in aapl short put, u fat fat la

我果日撈左fb
依家約左睇樓

molamola轉燈走鬼

氣氛都幾差，apple咁都帶唔到升

溫馨提示
今晚4點除左tsla 仲有 sq

一季一度既aapl 同學會，我地下季再見

轉燈please

race 暴跌
蟹到仆街

我都想買V，依個位幾吸引下

幾時加注sqqq

short 可以點fat 法

AAPL 都頂唔住納指

岩岩dip 位加左 屌

加注出聲thanks

有無清睇好tesla業績

呢D食花生算﹐賺埋都唔夠買救心

無曬人啦！
係咪可以解除警報 入貨啦！

ok gun

一妹下妹下 跌小小就靜到
蘋果都帶唔郁 Molamola

long IV

日日唔郁好撚悶

LM

BREAKING: Federal Reserve leaves rates unchanged.

【美國議息】聯儲局維持美息不變

美國聯儲局結束一連兩日議息會議，宣布利率不變，聯邦基金利率維持於1.75厘至2厘，符合市場預期。

儲局年內仍有三次議息會議，分別為9月26日、11月8日及12月19日，利率期貨顯示，下月加息機會達到九成。

全線轉跌

原來頭先十年債上過3

妖股
$300 左右真係唔上唔落

出完業績可以下插到260 或者升到 340
不嬲一味靠炒

特斯拉：我們的目標是，將產量提升至最高Model 3至每週1萬輛。預計將在2019年的某個時候，實現Model 3產量達到每週1萬輛。目標是，希望8月份後期，Model 3產量達到每週6000輛。預計第三季度將生產5-5.5萬輛Model 3，預計交貨量也將是這樣的水平。維持2018年交付1萬輛Model S和Model X的目標不變。第二財季Model 3毛利潤轉為略微正面。預計中國工廠的產能大約為每年25萬輛。

6,000架

升幾日 之後話達唔到標 又插過
先讓大戶出貨

咁既業積最多升2日，你睇好業績嗰啲 MSFT, GOOG 都要落返嚟

之後跌到$150

恭喜曬，我燈中左

今次CALL PUT 進殺

突然爆升，唔知講左啲乜

CFO Ahuja reiterates that Tesla will be "significantly" cash flow positive in the third quarter.

We believe future Model 3 cost savings will more than offset the normalization of the Model 3 average selling price in the second half of 2019, resulting in improving gross margins and stable gross profit per vehicle.

TSLA飛起NVDA

CLS
又開多條戰線

Square 業績點

Tsla

put爆tsla既巴打有福了

哈哈，Elon Mask好波

點解MA唔可以升得多過V?

之前個啲Tesla 沽空機構唔知係咪夾埋造市

HMNY一年嚟跌到接近0

Long左未日tsla 330call
有冇水腳

末日但350，係咪開市要即走

350會唔會遠左d

tsla 個波太大 冇long 到
不過都好彩 波細我都會選Long Put

350即閃啦

受神的祝福可能一野上400
點行要睇神有冇新指引

我問左神啦
但等緊佢俾指示我

要讚美神先會得到指引

港女又發牌氣

GS唔會比TSLA有運行 成班人追住黎咬

TSLA 係咪玩300-350大法

Kill Kill 今次真係 Kill Kill

血肉長城未出

外匯都未行已經咁樣

笑而不語

幅圖好壯觀

揸車碌落山咁款

25%税，加息兩重打擊，原本有預期會加少次，點知今年係加硬4次

今晚又放血

利伸：有裝collar option

幫多港女一腳

新興市場主要係巴西，墨西哥大彈(貿易戰得益者？)

中國同香港彈咗一嘢，又嚟過 vwo好多中港嘢

慘，又被binc

都要平架啦

一半

今次唔加住有冇幫忙

尋晚FED放鷹，樓爆指日可待

比侵侵咁講一講 原本有機唔加都要加啦

侵哥唔係叫佢唔好加咩

樓淡

如果真係比佢咁講完就唔加 點落台

係咁易支持下

vanguard出唔洗expense fee嘅etf?

出

你想講fidelity嘅基金 ?

PK 唔對路，走先

破地獄

跌1000點不是夢

做乜呀

應該只係中國野先係VWO，香港local野既話係VEA

Taiwan is not China

送錢不如益巴打啦

俾人2仔底大走左

走呀

尋日先問係咪牛3

港女

個個 熊我入 call

no please

改名做 CALLMU

冇事既

明燈

個個都諗tsla會先升後回
佢就會夾爆你

race來回地獄又折返人間
溝左希望可以平手追返d

唔知有冇巴打跟左
淨係睇到個個講入左call

in 1113 i trust

到美國妹接力

UJ未行，AUD已行。如果陣間UJ都行嘅話

今日港女終於威番次 拖冧美女

人仔

含球產

開市跌 尾市倒升
但港女明天繼續跌

係囉 好奇怪
25%税唔係琴日出左啦咩
點解今日先有反應

條街個個黑口黑面

所以唔關事，應該係加硬息，或者有大户收到風有大鑊野所以要錢唔要貨

買美股保平安

我聽到D阿伯屌美國tim

大鑊野

除左tsla 仲有咩股票係業績期會大上大落？

我覺得係加息問題姐 個市都差唔多到短底啦
至於港女就不嬲都唔睇好 始終資金回流緊番美國

大灣區唔俾賣樓，P2P暴，A股PK，外貿收檔，支那人搵唔到錢就唯有出貨收番d錢

或者想用自爆迫侵侵停手，連命都唔要，大9侵侵

聽日去日本旅行 唔洗睇市

廢淡呀拿
隻手反番轉咪賺到錢囉陰公豬囉廢老

係又唔錯

德國都助攻d 次真係

啱啱開咗美股戶口, 急不及待了

想豬錢了？

係有趣

Ok 姐係仲未跌完

想試下入UVXY

股joy阿

英國加埋息，一次過炒埋一碟

teva

轉工去family office終於可以開ib acct 炒股

Ib點入錢 求教學

Teva

你用乜銀行？
係佢比你個號碼前加
391就可以用免費電子匯款

1. 使用香港銀行慢速的本地銀行匯款，現在各大銀行的都是免手續費的。本地銀行匯款一般有2種： 電子轉賬特快處理和電子轉賬。只有特快處理才能填寫附言標明入金的賬戶，但是要手續費，50-200左右不等。

2. 用電子轉賬，會發現不能寫附言，不過也不用擔心。因為在IB發起匯款之後，IB會提供一個虛擬的賬戶VAN。 VAN是IB提供的給個人的虛擬賬戶號碼，位數為9位。因此無需寫附言來標明賬戶和姓名，系統可以自動識別入金賬戶。要注意在使用本地銀行轉賬時，在VAN前加391（分行號碼），不需要手續費，2-3小時到帳。

3. 電子轉賬屬於慢速轉賬，這個速度一般是被銀行匯出的時間限制了。以中銀為例，當日12：00後發起的請求，就需要下一個工作日了，所以只能等待了。

4. 出金，用港幣到香港銀行，IB應該也是走本地銀行的通道，我諮詢了幾個銀行，接受本地第三方銀行轉賬會收15港幣手續費。

5. 所以總共出入金成本： 15HKD出金手續費，加上HKD和USD匯率轉換費。假設來回2次，4USD手續費+少少。

不如你開fund, 我比錢你幫我投資

G持

我用中銀 有咩要注意？

我都用中銀…電子匯款（特快）要中午十二點前落單，唔係就要用隔日果隻
大約咁
ib>資金捒入錢用匯款乜乜乜>佢會比個虚拟户口號碼你>咁你就去中銀網頁（好似手機app唔得）登記第三方收款乜乜乜…但記得係個户口號碼前加391（分行號碼）之後點唔洗講

補充小小（以上係港仔）
即日果隻四點勾錢ib就美國開市前就用得
有港仔就換美仔dd唔洗講
係app搵 usd就會出外匯揀返usd.hkd就係
其實以你功力唔洗諗都知點玩

Ib 匯款係咪選wire?

有問題再問thx!

失業兄，想問下如果用特快係唔係唔駛輸入391分行編號。我見恒生特快都唔收錢

入錢都要教

一陣又話新手

我之前用恆生特快無加391都ok 無收charge

唔該晒你呀

我中銀唔加391就匯唔到
上次就係柒左用錯舊既記錄轉
其他行唔知

咁我睇人答
巴打係認真既答下ok

想轉工
有冇窿路

過唔過黎開account ah

想入你果行

x2
想搵工 轉行

如果好息巴都係新手﹐咁相信呢到所有人都係垃圾

大師兄....

排定$60入tqqq

又bin c

Tsla.......
等多一粒鐘先

Square業績其實幾靚仔，睇嚟過多幾季會開始有盈利

TSLA

大家都係垃圾

轉燈

屌笑左

金融股

係到學到野既話 我認我係又點話丫

開市走左
無能一身輕

aapl

ftnt爆升喎 大ching

Elon Musk肯認衰仔，道歉上個earnings cut analyst線

tndm同埋I

TEVA 乜事呀！

業績差

teva中伏

至於長實集團 (01113) 半年純利247.53億元，按年升65%，若撇除重估及出售投資物業前之溢利則為120.68億元，按年升20%，遠勝市場預期。每股盈利為6.69元，按年升70%，中期息每股0.47元，增長12%。

可唔可以升到80蚊

我都係跟巴佬咋，好彩最小倉

teva 佔左巴菲特個倉幾多%?
有無跟埋個 %?

仆街了
即時cut左個買盤

多謝你

AAPL今次好叻仔，頂住個DOW同NASDAQ，隊唔落去

今個星期單天保至尊

1萬億

有冇人有TSLA?

清倉

11萬億先賣

又爆

痴線 $30

sqqq

藥王

NASDAQ準備轉燈

真牛三

唔上到破紀錄點得

港股你玩埋我個份

美股不動如山

adbe gogogo

TRIP -14%

做廢淡好慘

個市勁撚到

有無巴打有轉美金既經驗？

做港股廢淡

港股

屌你190走哂AAPL好撚心痛

AAPL 上呀

好彩有重倉隻sq
teva 食屎啦

Usd.hkd 金額打usd數目 㨂FXCONV

TSLA黎個反高潮

Sor 問得衰
我想問有無試過由銀行入美金去IB
因為係8仔有d美股 想轉去IB

匯過…美元要匯去美國ib
如果你本身有美元但唔多就咪搞（中銀手術費好似三百幾定百幾唔記得太耐）
你自己計計邊門有so

我係侵哥而家再屌多2000億關稅啦

S&P 500 準備轉燈

侵侵多數趁大家以為開始傾掂數先出招

岩...因為ib有分幣種係唔同地方銀行有acct
美金係美國citibank new york
港紙係香港citibank n.a. (HK)
即係話入美金去ib要匯去美國既銀行
咁只可以揀T/T (電匯)
T/T一般收費HKD200左右
但如果入港紙就匯去香港既銀行
咁就可以揀CHATS (本地同業撥賬)
CHATS基本上都係免費
部分銀行ebanking用特快都可以free

破左歷史高位加埋200蚊關口繼續尋頂

昨日放咗200蚊call

啱啱睇完teva啲報道, 實際冇咁差, 不過係引起左削減成本引致年度同比收入下降既疑慮

繼amzn突破$1000又喺呢度見証歷史
AAPL

一萬億

之前有巴打講tlt
想八卦下點解簡依隻...只係得美國長年期公債 唔會覺得太集中?

then blow job

207

而家入市點睇

咁多隻bond之中tlt對比stock 既negative corelation最高
Stock升 tlt好多時會跌

組合加左呢隻會減少volatility

congratulations apple

一下Free Fall
股神又收割

返緊轉頭啦

連登燈力發動

又爆 $31

啱啱搵一搵 似乎近20年先係bond/equity negative correlation

正當今日港女比本朝聯同本土咸濕佬抽插一輪之後，美女Maggie夜晚已經轉左燈同大家happy

港女不了

有冇個連登燈力統計 發覺有時真係幾燈(主要港股)
我開始分唔清邊句真邊句假
係咪D wechat女上左黎

港女已經變咗支那雞

又話股災三個買盤冇個中

nq高低差過百點
買中就發

邊個

係咪無事啦

升少左都叫股災

明明今晚大爆升

有事 幾時有過事

日日升

tsla無頂

Trump玩到25%關稅，支幣夠唔夠膽貶足25%
係咪時候入定午餐肉等打仗

港女跌600點, 美女就轉燈可能聽朝升添

代表人類既未來無頂

Tesla short sellers are sitting on a more than $1 billion paper loss after stock rally

Investors who are betting that Tesla Inc. shares are poised for a fall were sitting on a more than $1 billion paper loss Thursday, after the stock rallied more than 12% following its latest quarterly earnings.

Tesla short sellers were down more than $1.1 billion in mark-to-market losses on the 35.1 million Tesla shares that they have shorted, according to S3 Partners LLC, a company that has access to and tracks real-time short interest data. Short sellers take a view on a stock that it will fall in price. They then borrow the shares so they can sell them, hoping they can later scoop them up at a lower price, return them to the original lender and pocket the difference.

大家為死去既廢淡們默哀一分鐘ok ?

1股黨深感欣慰

aapl keep唔keep到1T完場

想入手唔知入咩好
Facebook似打左底 rsi <30
Tsla遲左無人 今日爆上有個裂口
Amazon早兩日1750要入番工無睇到

都未開市 重有成個鐘
十五分鐘夠插

就快又到位開 short 做廢淡

好耐冇搞個美股account, 之前比人夾完得隻fb put 回到血

而家成手Spotify put

請叫我燈神，tsla 俾我燈中上400,

兩位無事丫麻

一日賺10皮TSLA

我有aapl bb 同amazon bb 定實個倉

appl 100張call 195

賺成球.....

大戶

高追美股係咩心態

年輕人

追夢

今日高位 明日低位

依句同 "正股驚閪咩" 真係害人不淺

你地個個咁撚勁

貼倉黎觀摩下

琴日有個巴打隻TSLA 350 call，差1仙到價

Facebook is testing playable game ads so you can try before you buy

暫時唔多詳細資料，但假如有PC, mobile同家用機，對啲遊戲生產商同玩家都好吸引

100張個本要幾多？

21歲創業開蘋果公司

即賣都賺唔少

D人仔好痴線

賺到錢記得多謝一個人

而家神唔理我了

成個國家都係咁痴線啦

今日有機會掂 6.90

到6.9前會先破6.89

股神

哲學題
如果裂口直接穿6.9 算唔算先破6.89

嬲豬鳥

同裂口擊穿止蝕價就唔洗止蝕原理一樣

美股咁強，驚咩

其實6.9 6.89都只係數字抽象

再講跌係好事

有啲錢喺美股戶口但未有心水股想買的話
你地會照擺cash 定有啲cash equivalent 投資

ib 係咪可以做JPY CARRY TRADE?

唔知幾時先可以跌穿1算,好想d大媽盲毛消失

可以

簡單既直接用jpy換你想要既幤

ib乜野貨幣係負數就收息
你有一千萬港仔
負一百美仔都會收一百美仔既利息

好似係

岩岩上網搵ib資料 搵到胸奴巴 上年10月對aapl ge 評價 話aapl好多signal prove到佢轉弱緊 之後話買pypl仲好

唔知佢依家點睇呢

正 邊到有得睇利率表？

金管局網頁

又bin

3.4% 加得好快
好懷念1.9個陣

本來個倉110%
上年開始冇孖再加上hsea hseb call走左
長期有25%錢都唔知買乜好

條撚屌最撚叻就係叫人沾貨 呢條友真係唔binc唔得

係咪玩鳩我

岩岩過左隔離po望 見到你同佢單挑
佢應該block哂我地啦

btw 我覺得pypl現價入係可以
仲有 冇可能跌20%既fb twtr更加抵入

訓前見妹下妹下放咗算，
依家

通常都係一放就爆升

點解好似變左香討咁....

我用返佢偶像oneal玩法
pypl點睇TA/FA都係衰過V or MA
先問下佢咋

好息巴貼過去問下啦

俾我都出少少啦
一日升成10幾20%

一千萬港紙都會有息收....

仆街啦
當年我190-200到入左TSLA
條撚樣叫我放
果陣我超級新手, 唔識, 見大趺咪放左
而家

條撚屌仲兇鳩我記住一股不賣TSLA，跌果少少就賣，抵佢日日叫春搵唔到錢

上個月港仔都係冇息
今個月78000打後計0.37%…好似係

有冇巴打知 short selling 既錢有冇息收

佢一直卑信心巴打，支持大家，鼓勵我們長期持有AMD同Tsla

一定有…除非冇

廢事袋錢入佢袋 之前無神神串9我

唔提都唔記得佢
佢做乜唔蒲頭

一年前都仲bin，好慘

唉今個earnings 第3隻-15%+

上個記錄二年幾
一年前唔算耐

佢話我地唔識買
咪敗走出面開過個

經過呢次earnings，有信心想坐但又升得好勁嘅，倒不如group埋幾隻做collar或者protective put算

分得唔夠散，炸中重倉嗰啲都幾傷

其實佢係度好玩好多…點解咁睇唔開離開我地

比人BIN C 得多
嬲嬲豬？

本身態度問題 正常討論邊有人bin佢c

太串了

你地太串了!

講左當做左，無成本投資法，穫穫都然

問佢玩成點, 又唔講
淨知佢玩LEAP option又唔止蝕輸成1半

請各位珍惜大師兄

深圳妹呢幾日好似碌左落山咁

特斯拉股價飆漲 空頭慘賠17億美元

電動車大廠特斯拉股價周四上漲16%，寫下2013年12月來最大漲幅。根據金融分析公司S3Partners推估，這波漲勢讓特斯拉空頭在帳面上慘賠17億美元。

S3的資料顯示，截至周三止，今年以來特斯拉空頭獲利2.76億美元，但周四大漲後，空頭一天內轉為虧損14億美元。

彭博彙整的資料顯示，特斯拉的流通股中，逾27%為空頭融券賣出。

S3研究主管Ihor Dusaniwsky說：「長期作空者或許不會在意這次損失；特斯拉的空單餘額目前仍約117億美元，依然是美股空單最多的個股。」

特斯拉燒錢速度驚人且苦於實現盈利，因此成為空頭最愛，包括全球最大空頭基金尼克斯（Kynikos Associates）經理人查諾斯（Jim Chanos），以及綠光資本避險基金的富豪經理人安霍恩（David Einhorn）。

好正

你洩露國家機密

呢d說話唔可以亂講啊

我冇為意息率....6月時差唔多清晒港股變正數balance...見佢有息俾....

musk哥真心型

又bin大師兄 成班方丈

大家都係講事實姐

仆街, 突然咁多人去搞事
笑死

如果大家有機會創業 先唔理賺唔賺錢 難唔難
大家會想做咩？

玩data既IT公司

好似google咁靠search engine data睇market trend?

唔一定要炒股既又
haha

仲未平哂倉？

3日跌0.1

越跌越快

禮儀公司，由擺宴到打醮再到請茅山道士一條龍處理由生到死既各種禮儀

新手一問 人仔跌有咩影響？支爆？

醫療設備公司

好似日本個隻？
好有趣喎

重可以支持歷史系、社會系、人類學系之類非專科學生就業

一睇張圖笑左出聲

好仆街

isrg
印象中好似算係重工業 氣動零件
研究下先

呢度就快要改名做 "大師兄認真討論區 I "

高級老人院
等啲老嘢覺得唔係受罪而且安享晚年

中國人民銀行公布，將遠期售匯業務的外匯風險準備金率調整為20%！市場分析指，該措施旨在令沽空人民幣的投機活動成本大增，料能對人民幣匯價帶來短期支持，但中長期還是要看經濟及息率走勢。

消息公布後，人民幣匯價倒升！離岸人民幣兌每美元由6.91升至6.85水平；每百港元兌人仔由88回落至87水平！

人行指出，近期受貿易摩擦和國際匯市變化等因素影響，外匯市場出現了一些順周期波動的迹象。為防範宏觀金融風險，促進金融機構穩健經營，加強宏觀審慎管理，人行決定自2018年8月6日起，將遠期售匯業務的外匯風險準備金率從0調整為20%。下一步將繼續加強外匯市場監測，根據形勢發展需要採取有效措施進行逆周期調節，維護外匯市場平穩運行，保持人民幣匯率在合理均衡水平上的基本穩定。

回顧2015年人民幣大跌後，人民銀行曾推出該措施。早前在2017年9月11日起取消，外匯準備金率從20%調整為0。

即係仲有得跌…除非唔跌

之前問走唔走ttwo既巴打 如果無走就恭喜你番家鄉

似乎要守6.9

国务院:对原产于美国部分进口商品（第二批）加征关税

2018-08-03 20:00:38

最底有加徵稅項清單, 買美股既爸打小心

守住人仔，再真亮劍
難為啊外長一個鐘前先講完中美大方向點點點

飛龍

中國好有信心

啱啱先着番條褲，又要即刻除番

而家感覺咩消息都造低唔到納指

燈到

我講琴日咋 係燈就好 我想入貨

食完個飯 港女倒V

準備破頂

左右消息夾攻
happy friday

如果美方一意孤行，将其加征关税措施付诸实施，中方将即行实施上述加征关税措施。

即係而家唔加 等2000億加25% 大陸先加？

睇住大陸狗捱打真係好爽

「你咪再打我，再打我就還拖 」

可唔可以解讀下？
唔識英文

我都係富途見到

炸雞wingstop 冇洗盤都爆上
feel 到又要破頂了

GoPro

ATVI業績好過預期都要插
TTWO就升十鳩幾%

納dee好腰力

一野掉Ｌ左Teva ，垃Ｌ圾，冇左9000 hkd

SQ 又乜事呀！

有冇人追TSLA AMD
大牛股

GTA 2k 垃圾驚

升跌睇大戶 gddy 咪又係beat哂都跌

好大棍

巴打講到 at least 咁有信心
入左貨未

KHC +8%
CPB +4%

呢兩隻上半年俾沽到嘔電

今晚好風平浪靜

驚既可以做即月24號
19/20 call spread 1賠3

屌 今日入既twtr ttgt搞到我升少左

dog of Dow

係就買正股支持啦

TNDM咁樣都可以反cup

有冇人put左tsla

會上400你都put

Sqqq la

google 同amazon 要橫盤幾耐先一條棍上去

China threatens new tariffs on $60 billion of U.S. products

China threatened Friday to slap tariffs on $60 billion of American goods if the White House goes ahead with its plans to impose new levies on Chinese products.

China’s Ministry of Commerce said tariffs would range from 5% to 25% and cover more than 5,200 American products.

The threat comes after Wednesday’s announcement from the White House that it would consider more than doubling its proposed tariffs on $200 billion of Chinese goods to 25%. A final decision is expected in September at the earliest.

In a statement in reaction to China’s latest move, White House press secretary Sarah Sanders said, “Instead of retaliating, China should address the longstanding concerns about its unfair trading practices, many of which are laid out in USTR’s 301 report.”

我上個月PUT 左

ATVI

TD開户口使唔使親身上去office開？

cut loss未

寄信都得

我屌
tndm

大市繼續升
下星期又要捱貴貨

SQ嘔返哂琴日升幅

唉 明明業績都幾好睇
我都唔明

黎明前黑暗，捱過佢
利申撈左

$33

放左tsla入brk

Source?

想問美股期權邊間開户要求最低

最近SBUX都幾多搞作，大陸方面同BABA合作，美國方面同MSFT搞cryptocurrency結帳

隻期權放早左 10倍放左
訓醒睇成20倍

邊隻？

富x幾方便

好似要七萬美金？

岩岩改左3000就得

冇留意喎 我個陣拎京東股票開咗個戶口就買到

Bid ask會唔會闊到仆街
之前有前課
睇股live同真live唔同

到底s&p破唔破到前頂
而家全球錢去曬美股
其他地方熊市
係美股牛
會唔會係洋蒽理論…

輕倉等指數企返穩

如果你咁睇
咁咪比全球各國揸住春袋？
一比人抽走資金咪跌到hihi?

有....Short Put....

抄底facebook個班都開始賺錢，美國科技股係唔係強得咁緊要

TQQQ再升多dd準備食，好驚爆

有無其他睇法

業績前定後開

美國又黎萬劍歸宗
全球熊 得佢大個牛

有無人g美股幾時熊市

前.....之前買左少少股...
後尾放左轉Short Put.....
同埋一直唔睇太淡Tesla.....

又燈

如果對比美國同香港市場，就基本嚟講兩邊嘅信念完全唔同。美國崇尚創新，所以國民財產集中喺啲創新又交到數嘅公司。香港崇尚實物資產，所以國民財產集中喺樓度。

想美國股市大跌嘅，同想香港樓大跌嘅諗法一樣。要動摇大眾信念，一定要有啲令大家極之恐慌嘅事發生。

短期嚟講，交唔到數嘅公司會被拋售，同埋當貿易戰降溫，資金會追番啲落後嘅地方，美股會被套現。

想問下美股有咩網可以篩選到股票，例如根據eps，50天線，營業額

咁應該仲有排玩

想問如果set 10週線點set

巴群好似好勁啵

All in snap put

all in 香港樓市

10週唔係就係sma/ema70咩？

星期一唔知仲入唔入到brk

星期五加左注

唔好開心得太早

都岩,不過起碼有profit頂下
除非佢一日跌到20%

超碼升5-8%

升到3%都開心
都係唔燈佢了

其實巴郡點解會跑輸大市 明明增長超勁
係唔係應該價值投資買多d

真係入左？

改左會計制度…好似係

唔係改左好耐喇咩

好耐既意思係幾耐
可唔可以數字抽象量化清楚說明

入左brk同fb

Miss 大ching

"Tariffs are working far better than anyone ever anticipated. China market has dropped 27% in last 4months, and they are talking to us. Our market is stronger than ever, and will go up dramatically when these horrible Trade Deals are successfully renegotiated. America First......."

"....Tariffs have had a tremendous positive impact on our Steel Industry. Plants are opening all over the U.S., Steelworkers are working again, and big dollars are flowing into our Treasury. Other countries use Tariffs against, but when we use them, foolish people scream!"

"....Tariffs will make our country much richer than it is today. Only fools would disagree. We are using them to negotiate fair trade deals and, if countries are still unwilling to negotiate, they will pay us vast sums of money in the form of Tariffs. We win either way......"

"....China, which is for the first time doing poorly against us, is spending a fortune on ads and P.R. trying to convince and scare our politicians to fight me on Tariffs- because they are really hurting their economy. Likewise other countries. We are Winning, but must be strong!"

用咩app睇美股新聞最好？
用緊MarketWatch 同Bloomberg

前幾日先9係隔離見到你笑9佢.....

D港女係咁 講一套做一套

佢就好似獨孤求敗咁
贏到冇對手就想起大c亨

係呢度留過言嘅應該被扑哂

又就爆post

All in sino weibo put點睇

上一個好似開左冇耐

而家只係5日就已經37頁

聽日要去支那出差，開定繼續討論

美股認真討論區 L

有得咁計嫁咩
tqqq= 納指無10%=跌30%

好似買 call option 就可以避一日無廿%既風險?

又啱喎

巴打用邊間行?
App黎?

牛牛

下次貼圖講用乜app
淨係寫持倉乜股咁特別都預左有人問

另外用乜手機？電磁淨返幾多%？可唔可以答埋

好快又爆post

深圳妹好慘烈

口交部一出聲就跌

起身見升做埋最後一隻sc

跟足劇本

'They're protectionist': Fed's James Bullard says other countries won't wipe out tariffs with the US
Markets have been on edge ever since President Donald Trump launched a trade conflict with China and allies in the EU, Canada and Mexico over what he pointed to as an unfair trade deficit between America and its trading partners.
"Go down to zero (tariffs). That would be better outcome for the whole world," Bullard told CNBC's "Squawk Box Europe" Monday.
Natasha Turak | @NatashaTurak
Published 58 Mins Ago Updated 14 Mins Ago
From cnbc

多到唔知put邊隻

我係想清港股倉
put就唔玩
盡量集中三隻spy qqq brk.c以後唔洗理

Brk.c?

加油唷

brk.a拆brk.b拆brk.c

正解

我都想清埋d港蟹
跟住佛系美股就算

Drop🤤

有咩收息股討論下 得at&t渣緊

GE?

GE驚跌既多過息

你自己有咩諗法先
例如aim at幾多%息率(扣稅後), 接受到既risk係幾多, 諗住渣幾耐etc

你唔好亂講
我冇蟹貨隻隻都有肉食

佛系index環球表示心情舒暢

連登不可思議事件
1. BRK.C
2. 妙巴張圖用緊咩app
3. 大師兄

4.IB點入錢

5.八仔0佣金怕佢會執，有冇邊間0佣金推介

妙巴上左強國應該上唔到嚟代貼

貼完就會有人問你乜真係咁有用咩

又到星期一
又買貨日

有冇tndm既手足？

8仔0佣金怕佢會蕃執 其他0佣金就唔怕佢執？

用乜野app

有冇巴打毛啦啦收到牛牛送屌米手環2清舊貨但要上去扲

有

我連開戶送個叉電器著未拎 今日原來係deadline

話時話，香港仲有冇HTC賣

宏達電(2498)公布7月營收，在智慧機市場持續冰封下，單月營收只剩下13.99億元，營收
寫下2003年8月以來新低。

宏達電7月營收13.99億元，月減少37.26%、年減少77.41%；累計前7月營收為169.62億元
，年減少53.98%。

宏達電儘管6月已經推出年度旗艦機，但不僅得面臨原先就積弱不振的智慧機市場，更因
為5月電信業檔期推出的499元單門號吃到飽，各家電信業湧進上百萬戶的續約，不僅是三
個月內即將到期的用戶一口氣全部湧現申辦潮，有更多的是提前解約的用戶，這無疑是壓
垮智慧機市場的最後一根稻草，電信約動輒24個月、甚至30個月，再加上消費者換機週期
拉長，這對手機買氣的衝擊是致命的一擊，不僅是宏達電，各家手機業者都咬牙硬撐。

宏達電有鑑於智慧機市場低迷，對於智慧機產品也持續縮編，今年旗艦機不排除只有HTC
U12+一支，其餘會瞄準中階或是入門產品，全年機款落在5~6支，主要就是因為台灣市場
購機模式改變，有別以往高達八成五的綁約資費購機，現在單門號低價吃到飽方案躍上主
流，旗艦機許多功能也都下放中階機，消費者轉而單買智慧機的比重加高，在CP值為王道
的銷售結構下，中階、中低階等產品或許更能吸引消費者目光，傳出宏達電即將有一款代
號為Imagine Life中階的新機，有機會就是所謂的U12 Life，另外，熱門話題區塊鏈手機
也將會有消息，宏達電盼能以指標性的商品，將營運動能延續到下一波5G換機潮。

失業巴 新手想問你點睇bond etf?

我現在唔會再買囉
好耐之前買落
之前接近0%息現在3.*%講左乜自己參透下

有無息唔係咁重要 純粹想分散風險

風險既野我覺得長線買s&p etf就夠玩
真係想低風險不如買tlt
垃圾債風險唔會低得去邊

咁你點睇SPTL?

你當我大師兄乜都識
我鳩知我己經完全唔睇手上冇既野的資訊
手上有既貨（港美股，債）好價都會沽
轉晒spy,qqq,brk.c
真係咁做緊同我一直鳩買唔信就算

前大師兄走左
而家你就係大師兄嫁啦

啱呀

你地想搞到真。大師兄跌樓先安樂

那位「不能說出名字的人」最近過成點？

我覺得失業巴係三師兄

認真問

笑撚左

有無巴再追brk

幾日冇浦頭了

佢由高登做專家做到黎連登
但而家連上網威下都冇機會
唔會接受唔到掛

Dollar Index 係咪終於企穩 95

你做既好事

最衰都係你

接受唔到
接受到現實就唔覺得自己係被選中的人

今個月入完貨，繼續等9月月底派息

落得黑色預警，或者降級未

新名少左，依家應該可以改做紅色，其實孽積期完左已經可以除下所有警告

另外，大師兄潛咗影唔影響到評級?

BRK._ + 3.7%

好彩1號已經入左貨

另類指標唔計入新名指標啦

大家load d 野順唔順 ???

點解我慢到仆街

anet停牌

個市真係好

如果係因為同Cisco settle...應該係好消息......

Arista Networks (ANET) Reports Agreement With Cisco (CSCO) for Dismissal of Litigation

無啦啦停牌？

仆街 nasdaq 個網搞咩

load 咁撚慢

大佬, 點知咁脆弱
仲弱過大陸玻璃心

睇咗5仔成績表，亞洲區俾歐洲區一波帶走，慘，每次業績都有個戰犯

又要俾11仔屌打

AMD 追唔追得過？

FB撈底既鳥兒有蟲吃

我反而想做sc
但d call 價又唔係咁好

我都係 唔貪心

之前又唔買

上個禮拜尾同時撈fb twtr
結果一正一負打和

twtr